螞蟻？一隻手指就摔死你啦

haha

記得洗手